大圍有咩好食？

毒撚一個食

積福街
金城 肉餅飯

冼次雲對面 林園生牛河

多謝巴絲

屌你老母 識條春
林園肯定係食豬扒蛋飯 定律嚟架嘛

油站對面開左間德國餐

豬扒春卷飯同腩河

拉麵泓一

叫左牛河先見到post

下次

食神 燉奶佬

食神下次

燉奶佬嗰喱腩

但近年越來越少牛腩

平民美食講，整體中上，係抵屌既

不過目測係食豬扒飯多

岩岩放監出黎? 食神收左皮好耐啦

樓上有ching講左金城肉餅飯
林園啲香茅豬扒同雞翼都好食

顯徑百味村車仔麵

大圍積信街 陳記茶餐廳
洋蔥汁同蒜蓉汁
要睇個日餐牌有無 因為真係用蒜蓉同洋蔥開 唔似其他垃圾茶記用茄汁溝鳩埋就算

陳記未試過 啲汁點配最好食？

林園係清泉黎

魷魚好好食

金城係食辣菜莆

竟然有人推食神，D叉燒臭既

平時都係食雞扒雙腸飯豉油汁
見到個日餐牌有寫蒜蓉或者洋蔥汁就雞扒雙腸飯跟個汁。唔係成日有 亦都唔知邊日會有 睇個四眼仔心情 賣完即止

識食呀!
我住香港區，都好多時特登去食

呢個堅爽，我會買返屋企食

車仔麵就權記

漢年屌打金城啦

咸雞飯同椒鹽豬扒真係好正